有個白人射蛔豬就入白人數，蛔豬日日強姦人呢？

人人強姦人就係少數例子
一條痴線佬白人射死兩隻蛔豬就叫哂春，又話自己係受逼害者
你覺得如果蛔豬唔強姦人 蛔豬唔去搞個伊斯蘭國 蛔豬唔恐襲 蛔豬唔移民去其他人國家仲要逼人地個國家既人迎合你戇鳩退步文化
人地會對你有咁多憎恨？
惡人先告狀

因為IS殺開人所以係好合理 要世人包容 你平時講野細細聲 一講粗口就要落地獄不得好死

蛔豬強姦人=少數例子，蛔豬不代表我
蛔豬搞恐襲=極端少數份子，蛔豬不代表我
白人搞恐襲=屌屌屌屌我地蛔豬受逼害

白人惡行=白人至上主義 種族主義
蛔豬惡行=個別事件

蛔搞事西媒唔會報之前德國嗰啲直情係警察要求，話報嘅話係racist

同啲支那賤種一樣
搶鳩人資源就滿口完蛋論
ban鳩你就話傷害感情

因為isis是歐美整出黎，所以令難民出現

祖國強大了 skr skr🤙🤙

ISIS發動聖戰仲有人肉炸彈時
伊斯蘭班人只會話做得好 反伊斯蘭者死
而家比人做同一樣既事點解要嬲

蛔狗唔敢認